拉莫斯： 我要牙朗返唔到馬德里

60 分鐘 c朗因傷換出

唔係提早番馬德里咩

踢到佢死